肥仔聲係咪世界上最難聽嘅聲

屌你老母把聲又厚又嘈
好似含撚住舊屎講嘢咁
龜頭bob就係最好嘅例子
唔知啲死肥仔幾時可以攞去人道毀滅

嘩！！！

佢條友得呢招

有聲有畫
個笑容

並唔係針住龜頭bob黎講
而係全部肥仔把聲都係好撚難聽
啱啱喺街隔勁遠已經聽到把死人肥仔聲
好似含住舊屎大嗌咁

肥婆